[巔峰對決] 兩個女人撞衫 邊個正D??

女團 BlackPink 成員 Jisoo 和 Twice 成員多賢穿了一樣的衣服

2 月 11 日，BlackPink 成員金智秀在美國 CBS 深夜脫口秀節目 The Late Show with Stephen Colbert 上穿了一件黑色單露肩上衣和黑色短褲。

而在4 月22 日，Twice 成員多賢在迷你專輯《FANCY YOU》的發售紀念Showcase 活動上也穿了和智秀一樣的衣服，在這次Twice 的回歸中，多賢染了個二次元髮色，配上白皙的額皮膚，散發出引人注目的成熟魅力。

JISOO
多賢

一些網友和粉絲的評論：
- 說實話，這衣服Jisoo 穿起來更好看；
- Jisoo 的美貌指數果然不一樣，實在太漂亮了；
- 智秀穿起來漂亮多了； - 多賢很可愛啊，皮膚真白；
- 肯定是智秀更漂亮啊，這還用說；
- 我覺得模特穿的最好看，也最合適；
- Jisoo 穿出了高級感，而多賢~一般；
- 多賢很可愛，不過不是很適合這件衣服；
- 只有我覺得這件衣服很難看嗎？誰穿都算不上好看；
- 完全沒有可比性，身材、顏值都是 Jisoo 完勝好嗎；

完全沒有可比性，身材、顏值都是 Jisoo 完勝好嗎

做乜9 =.=

件衫好核突，
仲要公主膊，
完。

又黑我賢

我覺得E場波有得踢架

不用分得那麼細 都是雞

非

老闆又岩?

印巴好波

回錯POST
我認同都係雞

我屌你啦

你老母都係

我2個都鍾意 但如果想炒飯黎講我會想炒飯多賢多d 唔係太想炒飯ji傻

定延都係
答非、不了或相關答案
百里香即刻執粒

閹9你

why both not

被閹前我會盡最大努力瘋狂炒飯

著咩Jisoo都贏多賢啦

你冷靜D先啦

不了

多腎

拎公主同個智障比？
多腎真係好樣衰 著完似二百蚊H&M貨
Jisoo著完成個高貴公主咁

娛樂台兩大垃圾互動

唔係話唔撐賢賢 但係jisoo真係太能正..

多賢個張無腳, 唔多公平

呃正皮？

多賢好正囉唔該

多腎夠白滑
著黑衫好睇啲

笑撚左

邊個打邊個？
一樣樣

你地系點分到邊個打邊個
真心求教

嗱 再黑我賢就唔客氣

你嚴重面盲喎 有時啲笑話講得太多就唔好笑

無限手套？

智秀已贏

睇上面D相比較係多賢靚D喎

left is my wifey

邊間

做愛一定是跟多腎做 ,Jisoo是用來觀賞及崇拜的

見咁多人投jisoo咁我投多腎吧

好撚好笑